廣西全州一夜之間遭「蝗蟲大軍」侵擾

中國廣西桂林才遇洪水，現在驚傳農業大縣全州縣遭「蝗蟲大軍」侵擾，雖官方還未發布相關公告，但不少網友已在微博或翻牆至Twitter上「吹哨」，農民擔憂這是「蝗災大規模爆發的前奏」。

蝗蟲視国安法如廢紙一張

終於飛到

拉晒啲蝗蟲啦
添煩添亂

咪撚信fake news,我偉大既支國，
山明水秀，經濟發展如日中天。
支那人又贏

一人食一隻都食曬啦
沒事兒

再搞落去就到廣東

信黨

天收

會唔會黎香港

無可能啦，中国必勝

冇人諗過飛到香港會點

準備定午餐肉啦

驚閪 有國安法同基本法保障不受蝗災侵襲

天降美食

基本法保障

蝗蟲顛覆國家政權

本來就有14億蝗蟲

沖呀 !

造謠 拉

操你媽的蝗蟲 你敢飛來我們就敢吃光你們
咱們中国人不是嚇大的

水為財

有冇人拎之前有條友叫人睇地圖個post 鞭屍

最好啦

Fake new

香港有國安法

蝗蟲唔會嚟 放心

開一開水壩咪一鳩沖曬囉

呢啲沙漠蝗蟲有山埃毒㗎喎屌

糧食到

竟然快過流浮山刀手

一人食一隻都食你14億隻蝗蟲啦
邊可能有事

唔可以自相殘殺

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

草都冇得食

相煎何太急

全廣西至野味嘅野味

痴線，唔會啦，中国唔會有天災
你估真係天滅中共咩，連登仔最叻FF

返到鄉下

飼料一張

廣東都冇咩田啦
最多係少啲菜食

其實西江一帶仲有唔少
以前順德就多, 不過而家真係起晒屋
魚米之鄉, 唉

刀手蝗蟲

沒事兒！
好快就死光

人民幣在天上飛

伏拉夫：中國太厲害啦！

天降食物 上天保佑🙏🏻

依家講真嘅蝗蟲要落開閂引號

燈到流浮山蝗蟲到左廣西

廣西有食蟲傳統，不過食蟲唔頂肚餓。

蝙蝠穿山甲都有病毒啦 真正嘅同胞點會比佢嚇到

滿天都是人民幣在飛

終於兜過左喜馬拉雅

就咁穿過雲貴高原都好快趣

以前廣西文革嗰陣都有食人啦 食蟲都只不過係濕濕碎

笑左

十災降中國

D蝗咁遠都飛到，咁流浮山刀手到未？

多難興邦
支那又强大了

嘩 咁益佢地 呢頭水災 依家就派野比佢地食 唔怕餓親啦

人民留一半

中間水
南面蝗
唔怕！

地母經可能又中
秋冬會開始飢荒

「蝗蟲大軍」違國安法

正嘢！

Good timing!!

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

蝗洪聯軍

Article 38

假新聞
微博 央視都無報
拉

你驚佢飛去泰國好過啦
佢黎香港食tg咩

神績到了

一定係假，唔好散播謠言，咁係有機會觸犯國安法，拉鳩你㗎

蝗家飯

蝗蟲違反國安法應該全部捉哂去受審

人惡人怕天不怕

得閒就有人民弊係天到飛
想唔發達都幾難啦

希望上天出多D力
比D蝗蟲有耐D壽命

蝗蟲會唔會搶草食

大陸人: 好味道，好野開餐啦

驚閪，有基本法

飛嚟香港餓撚死晒佢哋

支那TG驅散

美麗風景線

會餓死
香港有乜嘢俾佢哋食啫
小牛農莊啲西瓜？

穿過咗雲南，入廣西？
真係咁癲？
雖則8萬億(唔係QE,係實物) ， 唔係講笑

黎香港餓死自己
頂多生態受影響
你咪又係正常番工

藍絲：全世界得中國可以對抗蝗蟲，印度越南果d米都比蝗蟲食曬無曬計

真實對白from家中深紅廢老

本是同根生

撚會對中國有影響咩 唔好幻想

流浮山刀手到先定蝗軍到先

有炸蜢食

厲害我的國日日有新聞，貴洲今早4.5地震，重慶又開始番浸

正呀喂
呢排咁多水
蝗蟲們一定好好生

假新聞
下一個

要判d蝗蟲終身監禁啦

蝗蟲 危害國家安全
「國安法」去左邊

背隻係咪向上

而且有幾多隻姐

中國14億人一人10隻當甜品都要140億隻
如果當晚餐又怕唔夠

條片6月30

今日7月2

冇事既！

廣西一人食十隻應該就搞掂
驚閪

人類蝗蟲點會唔夠昆蟲蝗蟲鬥啊？
中国必勝

你14億人 一人食一隻 都食到佢窮啦

飛去小牛農莊

無事嘅一人一隻食哂啦
下年一定糧食供應穩定
國家會為人民做準備嘅
相信政府
相信黨
唔驚

要不是中國，全球都完蛋了

蝗蟲, 瘟疫, 上帝來料

蝗蟲大軍入侵我国神聖領土
解放軍何時反擊?

一早實行焦土政策

洪水全部浸晒啲田
睇你班蟲食屎啦

佢呢種非洲蝗好似有毒唔食得

咁大雨都淋唔死d蝗？

邊會廢 食物黎架

唔係話十四億人一人捉一隻就消滅晒咩？有乜好驚？

認真問
大水可否沖走蝗蟲
可能無計可施下 全國水浸咁就可以解決蟲患

竟然跨到雪山過黎😨

以毒攻毒->負負得正->補身
遲下俾人食曬就連蝗蟲腳都冇得你食

入到廣西，即係有機會入到廣東

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

野味

食撚埋佢

驚西咩
香港人打風揸仗都照返工

但睇入面啲留言唔似真

天滅